2020年2月28日— 早晨，Twitter戰線需要大家

極權沒有停止對大家的迫害，但無論他們如何努力，最終都不能阻止覆亡的必然結局

Twitter戰線開工喇，今日好多嘢要跟

呢度有個今日任務嘅匯集，大家可以㩒呢條link入今日嘅任務
記得 Like + Retweet 原Tweet 呀
(總係有朋友仔Like + Tweet我地個comment就算，係要㩒入去原Tweet先Like + Retweet呀)

另外，本站現新增簽名戰線，附上各項聯署任務，歡迎各位加入

另外歡迎大家follow本站Twitter，留意每日Twitter戰線任務

推

五毛多面夾擊：民間記者會叫人爭取功能組別 係鬼 係大台

推

Push

已推已科

推推推

推 1/10

推 2/10

推 3/10

推 4/10

推 5/10

推 6/10

推 7/10

推 8/10

推 9/10

推 10/10

今日加推